[2223救世區]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

感動既係班球員仲好支持干地
賣命贏波

好滾動

仲夠膽反我？

雖然贏波，但條防線真係唔掂

榮升四弟

今場要多謝對家Richard Li冇置我地於死地

全體車迷心聲: ok 我地放棄反安

西女人又然

_ _，_ _ _ _ _

係兩個中場唔掂先攪到後防亂晒

永續阿e

1week

牙衣=新巴哥

Richardson true blue

救世了

球頭鎚真係好巴哥feel

雖然反勝，但係後防場場失幾球，干地點都要搞搞他啦下ma,至少迪加值得打正選先啦。
阿衣其實唔勁，但係好鬼有入球運

真隊

簡迪快d好番

好耐無睇到咁熱血 感動既係班大帝無逼宮 今晚唔駛訓

20分鐘反cup 3球

幾耐無出現過？

馬高施華：屌你明明睇電視2223仲廢過我老母
做乜今日咁撚勁

切後備，學神屌你老母降班啦

今場迪加同雷斯都包左好多波
問題係中場防守

力量輾壓對手爆射破網 他已比肩一車路士傳奇

救世區

無Kante 保護
中場中 兩件防守廢物

好過無呀

有隊長錫章J圖未

今場安FIT到 唔拖泥帶水

等Kante 同飲水好返

放心 有料實上到位

攬Kante同Morata老婆

最開心係見返干地嘅笑容

落後緊有段時間成隊冇晒士氣
好在捱得過

反CUP個下
我係咁叫GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
成分鐘都有

安今場 唔反一星期

堅信會反勝

想知 布 有無睇？

兩球都似

反勝原因

你班死仔係要反女神

係
唔係李察李臣下半場義犬報恩幾個叉燒唔入
車仔已經俾人456

W̶i̶l̶l̶ ̶#̶W̶a̶t̶f̶o̶r̶d̶F̶C̶ ̶g̶r̶a̶b̶ ̶a̶n̶o̶t̶h̶e̶r̶ ̶l̶a̶t̶e̶ ̶g̶o̶a̶l̶?̶

#CFC grab two late goals...

FT: #CFC 4-2 #WatfordFC

bbc 5 live sport twitter

掹極都唔跌

今個禮拜聯賽杯班大帝終於可以休息

Lan

第二球贏身體質素都似

求下你地唔好吹奏ayi

比利時恩沙基+小細哨吹奏區

真係睇直播好感動 真隊

莫拉達
唔好再以為自己踢緊西甲

第一球唔錯

頭先屈仔反勝 果陣 Ricky吖～～

唔估到呢兩條契弟救世界

世事

見到佢錫章真係好滾動 永續azp

係咪now班柒頭?

牙衣同安唔反唔得
唔可以俾佢哋一場半場好波矇騙到
之前又唔係未試過

我真係好愛韋利安！

輸第二球，巴卡真係無眼睇

迷安會戰勝歸來

一齊進步幾好，最緊要知自己定位喺邊

2223 = 後備屈人無氣

頭號戰犯巴卡約高
無左小簡迪佢現晒形
患得患失 走動又少 失波唔追
完全唔合格

baka一無左kante就變on9仔

[img][/img]

迷麻友了

希望干地出力屌撚死baka
往死裡打

唔到你唔服

柏度射親都世界波

學神不嬲on9，上場贏波就用返個11個人

簡簡單單442，兩翼冇多餘野傳中咪入到波囉

成日後場組織都唔知做乜鳩

死左要搵Scott搭法比了

事實證明
反麻雖然路途崎嶇
但最終都會勝利

阿衣FIT到 聯賽盃對唔知咩戴帽 絕殺下體 追和車仔 今場兩粒

今場士氣波
干地最後尾入嗰兩球都好high
希望唔好再死攬3中堅 多d變化

1.

2.

哩個真 之後又要踢唔知幾多場閪波儲氣

正身終於找完數出番黎

後備出最好

Azp 好有以前巴哥 林伯個種鬥志熱血

安呢d糖衣毒藥黎 永遠閪20次先一球好 之後又永續

上場打水晶

好撚感動
仲熱血緊

淨睇尾段 無左阿朗 踢得簡單機會仲多

停止反麻了

終於有人法國

一撚樣

亞衣要當小豆用，要佢做其他野真係不了

要做後備殺手

其實
柒頭安除左個腳助攻
其餘時間佢拎住個波我個心都會離一離

一場勝仗就令大家唔記得阿衣同垃圾安上場嘅表現

牙衣儲氣週期快過安好多好多

Top goalscorer
1. Álvaro Morata 7
1. Michy Batshuayi 7

好耐無睇過一場熱血軌

冇切即係要去睇鏝屠人

呢個真 掂波愈少愈好

true blue

Ayi入到波
當俾啲壓力morata都好

其實安個球助攻有散中人先去到Azp到
真係負碌足球

Michy Batshuayi‏Verified account @mbatshuayi 34s34 seconds ago
More
Calling for Batsman ? 🦇
I got yall ⚽️😝⚽️

阿朗太攰啦，完全冇人頂

頭先安同沙包係右邊d傳中幾撚靚

快到

沙包進攻掂

Batshuayi - MOM
Touches: 16
Shots: 4
On target: 2
Goals: 2
Mins played: 30
6 PL goals as sub, only Giroud has scored more since Aug 2016

不過唔中人ayi都應該到

真係好中二病

要來嘅始終要來

吹大左條垃圾

未必係佢自己出tweet姐, 佢必有咁快坐低搵相再出tweet
PR幫佢設計個形象姐

正選出達子，打到咁上下對面先好出阿衣

感動既係
之前百屌既偽隊終於踢番場好波
今場佢都殺左好多波

駁唔到 batman

完

一完場衫都唔換就衝入更衣室玩手機威威

乞兒頭呀仲有

落底斬燒味算啦

做車迷睇波真係好易癲 上場先叫個兩件垃圾躝 今場又靠佢兩個

今場贏波真係好重要
仲要係士氣波咁贏

求隊長高清錫會章圖做wallpaper

仲要反cup

同求

Azp一定要印

一早應該

佢比人屌屎忽直線屈佢轉身慢個時你比狗屌緊

咁都有得吹奏

傷好無耐
咪盲反

如果今場波輸左今季就係咁先

Baka輸果球 先比人話佢走錯位

左路俾人強姦 派ching都可以吹奏
孤高

都係雞

今場贏波都屌達子,藥膏同法比
藥膏重點怒屌

Luiz真英雄
傷到咁都頂硬上

原來安斬個球無計到助攻

你一收皮就嬴

222324咁岩就係比數 干地

佢個球都係要逼出去架喇

之後睇波戇鳩姐

不過係個個位咁甩法真係輸左1半

好在魯迪加踢9李察臣唔駛食多張黃

今場baka、阿朗問題 > 偽隊

我收皮果幾場前後失左6球

不過呢球又唔怪得晒佢
佢上去殺補返藥膏個位
之後藥膏就散步睇波唔補位唔防守

咁佢真係好撚慢，條左路依家場場比人弱點攻。左閘無得轉，但卡膠個位一定可以轉

我就真心吹奏佢唔落

阿朗一年貨仔差不多，始終唔勁

vs everton

musonda batshuayi willian
kenedy scott bakayoko zcosta
rudiger christensen cahill
Caballero

佢唔係睇波
雞曉俾法比Kick低咗定跣低咗

寶ching終於用自己意志講野

Ayi 越反越強大

睇返牙衣扳平個球攝前頂個吓又幾靚

同埋慢

偽隊前幾場對方有波就剩係識9秒9走返入自己禁區
令baka、阿朗守得好辛苦
今場唔知佢係咪知baka帶傷上陣
佢好多時挺身而出走到好出殺波
有幾球殺波位置仲前過baka
反而baka、阿朗今場變左紙板

drinkwater週中出得未呀大佬
踢撚死喇d中場

Scott <> Ampatu

阿朗無氣唔怪佢 但baka真係

對拖肥比d新仔上啦
輸左都唔心痛

應該未得

咁快出post

屌那星

仆街,藥膏柒撚咗幾場喇
明明係藥膏條撚樣拎條防線好辛苦
咁都可以調返轉嚟講

Michy Batshuayi this season...
- Minutes played: 452
- Goals: 7
- Mins per goal: 64.5 minutes

大家睇邊場

主場印左

鏝d波好睇d 睇佢大炒

冇切 睇史篤城對般尼茅夫算
happy vs ake

本身睇精工，但無切，不了

其實牙衣第二球入波好差
第一點又拎唔到又婆媽
好在有D運仔對面清唔走個波

如果切係精工之後再無正選踢
老鼠會唔會崩潰

識睇一定睇tammy

學神係咁，贏到一場咪照板煮碗用返個11個

所以上場輸真係好撚戇鳩，害埋切依場無正選

daddy for sure

鐘清好耐無見！！！

《賽後淺評：後備兵的表現，將會決定車路士今季能走多遠》

近期飽受批評的巴舒亞伊及韋利安，今仗在車路士危急關頭獲派後備上陣，相信被反超前，還要看見這兩個球員出場的車迷必定倒抽一口涼氣，不過巴舒亞伊出場後除了梅開二度外，更重要的是他在各個進攻接應上明顯改善了很多(不知道是否看了理性足球分析的短片)，而韋利安的走位及與隊友的配合亦比近幾仗為佳。

車路士今季要走得更遠，的確需要這些後備兵源發揮威力，即使他們近來如何不濟，干地還是要換他們出來，因為主力已經打到五癆七傷，已經沒有了簡迪、摩西斯和真禾特，今場雷斯及巴卡約高都是帶傷在身勉強上陣，所以亦難以苛責巴卡約高在第2球失球的犯錯，尤其是3:2一球亦是由他迫搶得來。

加上周中歐聯與羅馬大戰一場體力消耗極巨，相反屈福特則休息充足以逸待勞，車路士在主力或傷或疲之下必需靠巴舒亞伊、韋利安、薩巴哥斯達等後備兵源在關鍵時刻交貨，才能應付雙線繁重的賽程，畢竟那勝利11人不是超人，今場可見阿朗素等主力下半場時體力明顯下降。

而屈福特再次顯示賽前排在第4名並非浪得虛名，馬高施華的蜜蜂軍團進退有序，下半場初段更是攻得風生水起，如非里察利臣錯失兩球叉燒，早已4:1領先，但今場的左閘位始終存在缺憾，多次讓艾斯/柏度等在頗多空位下傳中，在韋利安上陣後更見明顯，終於車仔反超的兩球亦是輸在這個位置，馬高施華未能封上這個缺口有點可惜。

Image: Guardian

無乜mood入黎

點解！？

飲水幾時出得呀

咪撚quote啦

癲佬自言自語

一贏波又精神分裂

關你閪事咩臘腸狗

成班人都唔會同我傾 ，玩小圈子

有我陪你！

連登仔燈到打靶果兩個垃圾救全家

。
You see ?!
永撚遠係咁
我唔會點入黎啦

雞湯D波真係好悶
冇Tammy真係Link都唔會開

般尼茅夫贏兩粒了 轉台睇譚仔

雞湯好悶

聽日去買主場波衫印azp，去邊度買好？

法比安司機表演賽

我想同你傾下計

tam差d

安 同亞衣 都係要反

Conte says his players showed good character and spirit, and a desire to fight, with the way they came from behind to win today. #CFC

He says he put Pedro at wing-back when Alonso went off in a bid to be more offensive. #CFC

鐘斯傷出
慢慢行出去

轉身

雞湯慘

老烏

Conte says he's pleased for Batshuayi because his impact on the game was amazing. The same goes for Willian and Zappacosta. #CFC

希望對拖肥可以見多d 新仔

冇人講雷斯
熱血，生命 ，足球

真...下半場真係生命足球

獌輸緊粒

馬達

哈爾

獌

中左唔知幾多腳
好彩有成個星期比佢醫下

拖肥果場一個正選都咪撚出啦，
傷患潮仲想爭飛機盃就仆街

Lindelof 水貨味濃

泰利入波

不得不承認哥狗遠超daddy
淨係水銀瀉地既攻勢已經係摩狗幾多錢都做唔到

鏝1:0
12 碼

想睇scott 未睇過

無睇 咩事？

妹迪開始妹

巴卡藥膏都係

面對面都可以比失

屌 誇撚張呃12碼

呢季力撐哥狗

輸個球係佢中場無人逼之下控甩比人打反擊

曼聯冇岩岩開季咁強勢 今季係曼城了

插水

獌輸到2：0

2:0

獌兩粒

Goal!!!!

我獌

連迪落夫

叻仔

冰人廢撚過雞曉

又係lindelof

好波

621講波果個係咪拗演？

yes

冰人88
以後唔使見到

轉台睇Daddy先 大家唔好出公海住呀

早知睇獌狗啦

連迪路夫好撚正

今年啲收購
最佳收購應該係沙拉

水貨到...

10年哈迷

港超質素

笑呢班垃圾都要搵岩時間？

點解

爺爺買果個坦克車左閘都唔錯

費事保證好笑

頭場有垃圾車反Cap
而家獌輸緊兩粒都冇人夠膽輕舉妄動

哈哈哈 馬迪

妹迪

係咪想學我轟反cup?

請各位車迷積下口德90分鐘，唔好亂講野住

Drinkwater doing ball work and training after the match

干地最後一張手牌

請乜春啊
牙銘衝咗出公海抽水啦

迷信車迷又出場

得D19000自抽

哥狗係創造型足球 摩狗係破壞型足球

李城唔通又黎一炒領隊就贏波

莎士比亞五大悲劇

車路士何嘗唔係

上季都係對屈福特

即刻轉台下半場睇摩狗先

班撚樣真係以為衝咗出去抽水會影響到咁

Daddy噤制了

牙朗場場踢足咁濟冇計啦 同埋始終二線頭一線尾材料

大家保持隊形

計埋性價比一定係呢個

Daddy套戰術過晒時啦

係咪zappa同lan黎嗰兩個?

摩狗嬲豬未完半場就入返更衣室

去左打fifa 有咩大事

無速度既wb已經無可能係一線

不過都要讚佢，一個6'2無速度既球員黎講佢踢wb真係踢得好好，但真係有先天不足令佢上限唔高

企定定比人正面光明正大咁拎走左個波

不嬲都係咁架啦

阿銘快撚到

仲有輸波唔握手 懶型咁西面走撚左去

2 - Jose Mourinho has never won a @premierleague game when two goals behind. Worry.

Mata

回撚哂塘

希望藥膏條仆街真係反醒吓
成日都回防散步
近幾場D失波真係大部份都關佢事
唔係今場有D運仔就又輸一場

史雲斯球og想點

baka 跑動好法甲style

Azp 真隊長

有無睇錯 獌落後

那邊廂英冠
John Terry has scored his first goal for Aston Villa on his 13th Championship appearance.

哥狗帶既波個個好似裝哂摩打咁走位
摩狗果啲個個企係度等波

JT
Thx for everything !

JT有冇機會lead到維拉上英超對車呢

無睇獌場波 但覺得daddy 會賽後批評人地park the bus

始終唔係鋒，有難度

牛演把聲好難聽

佢上場對利記先泊完

換哂兩球

諗起

車路士在周三英超被來訪的韋斯咸悶和0:0，領隊摩連奴氣惱之餘妙語如珠，直斥對方態度消極，就如「踢19世紀足球」，又比喻要用上電鑽才可能破門。

佢係自己拍完再罵人地放3個中中做迫搶係拍巴士

雞湯輸到0:2

即刻1:2

唔洗理隻食屎狗啦，自己廢仲要賴人防守

佢自己成日賴球員受傷都可以開地圖炮啦

講面皮厚 唔知醜 佢世界第一

仲未出切

學神依條on閪識撚教波咩

唔識教咪又係贏車

同切定 佢係有料既

睇摩狗拆大巴真係一種享受

水晶宮快d輸返粒就會換

切呢屌

切出場

切！

做咩換沙夏

great save

Huddersfield 2 - 1 Manchester United

曼追番粒了

曼城話咁快3蛋

兩邊曼都入波

切勁撚到

Cheek

屌切D隊友又晒料

切

切又靚交，餵到門口都入唔到

傳波比cheek個位都幾靚

佢似射wor

切自己射埋佢好過

切可唔可以頂柒頭安個位

絕對可以

頂撚住呀

切又差D助攻

Daddy唔好淋病呀

切上場有得出應該456左我轟

福仔真係好勁

屌你耶蘇射到咁

抵死啦垃圾精工，降班啦

輸埋

垃圾

出得果10分鐘美欺都救比唔到啦

切有少少黑仔

而家找卡數咁贏真係顯得垃圾車特別廢

但垃圾車輸左

技術性調整

頂住

哈哈哈哈 party time

得返曼城不敗

摩佬又唔見咗

on撚9 馬迪
得返10秒仲唔斬入去 走去扭波

有咩開心得過睇摩狗收皮 屌 今晚唔駛訓

直接頒冠軍比鏝算啦

正

哈德最後5分鐘熱血長城

就係睇完車仔贏再睇摩狗輸

唔知點解做左車迷咁耐都係咁撚憎獌

睇住車咁反cup 仲要獌輸波

摩狗

💪🏻💪🏻正
摩二季攞英超啊拿

點解係換走沙夏 唔換垃圾唐辛?

可能係獌狗好撚黑人憎？

感動嘅係垃圾車仍然係唯一一隊俾水晶宮入到波同拎到分嘅球隊

唐辛場場都打足唔撚會換
次次都換沙夏走

Me too
獌食撚屎啦

哈多士最後十分鐘都仲係好定，又熱血長城

屌爛你屎忽

心情愉快 哈哈哈哈

垃圾車最鍾意打破紀錄

造王者

有咩開心得過摩狗輸波，自己隊波反杯

鏝 78% 控球，10 中龍

馬迪算唔算現形

唔算啦今場佢都係一個CARRY條中場

之前個場丘建威仲笑車仔賣馬迪俾49000
而家獌輸波之後收晒皮

關咩事
賣個主力中場球員俾對家已經抵俾人笑喇

佢同阿朗AZP一樣踢足
體力下滑

事實真係賣得好on9

2-0之後死晒狗啦

賴傷兵囉

無計
油王太婦人之仁
但今場佢表現同季初頭幾場比回左塘
中場交失唔少波

都勁過隻傻閪散步巴卡狗

隊長入波

又如何對比藥膏法比以幾場
馬迪以場再差都差唔過佢地

馬迪有時又真係可以咁西
只係好過依家想搵人換都無

切拍沙夏先有睇頭

馬迪都吹奏
佢後期出場都俾人百屌 同安無分別
波又交失又妹有咩好J

好似今季英超暫時未同場過

修咸頓搞咩 今季

根本惟一可以講嘅係送咗塊puzzle俾人地，但明明佢留喺度都托柒

隔離飯香

上季正選踢40場有7個助攻都托柒

人唔笑狗都吠

哈仔好波，守到完場

唔係隔離飯香，而係巴卡同法比太撚臭啊屌你老母

巴卡帶傷踢，原諒佢啦

啲獌迷上兩個星期就daddy daddy咁叫
今日就叫佢lan

派膠不如你評論下你吹奏到天上有地下無GE藥膏表現成點?

傷就躝出去啦
入場散步我屌佢老母

未傷之前未又係瘋狂傳醫院波
拎波永遠唔睇鬼又成日做埋D憨鳩犯規

佢唔踢唔通干地落場咩

一係操返FIT佢 一係買多個防中 場場咁入幾多都唔夠輸

咁你就咪撚柒講巴卡勁過馬迪啦戇鳩

今場哈仔個Depoitre踢得好好
完全教材式支點踢法

巴卡23歲姐
咪俾d時間佢

俾佢老母咩都唔撚跑回防散步又關得23歲事

我夠知啦，巴卡換馬迪絕對係good deal

因為馬迪見頂兼踢343 覆蓋範圍唔夠

但你之前吹撚到巴卡天降神將咁好戇鳩

關歲數咩事
佢係散步嘅佢踢到掛靴都散步架喇
仲有睇鬼呢D到咗廿三歲職業球員都唔識睇?
如果佢係啱啱學踢波就比時間佢

上季歐聯最佳中場
唔通d評審都係on9咩

摩狗今場無周圍瀨

卡希爾都4屆英超最佳陣容啦戇鳩

咁佢曾幾何時真係唔差既
仲幫車仔贏歐聯tim

上季佢咁撚垃圾都照入最佳陣容啦

佢個7個助攻都係聖誕前的 聖誕後真係隱哂形

你都識講啦,曾幾何時
而家講緊藥膏今季表現差
你又講佢上季歐聯最佳陣容
佢而家睇得差散步我理得上季拎金球

有咩所謂
威半季打好個聯賽根基

換邊個

姐係無人換同有傷就攞正牌散步?

其實
我有話唔俾你屌baka咩

唔怪得你咁鍾意沙皮狗
年年淨係打半季

The last time Chelsea endured three consecutive league losses was in November 2015 and then-manager Jose Mourinho was sacked a month later. Conte, however, is not worried.

"I must be honest. I feel a lot of pressure but not this type of pressure - if the club decide to sack me," Conte said.

"Honestly I will never be worried for this. Never. The pressure is I want for my players and to give satisfaction for my fans. I feel this type of pressure. When I go to my house I am happy because I know I am putting 150 per cent for my club and my players are doing the same.

"I think our performance was a good performance because it is not simple to concede a goal in the last minute of the first half and to then go down in the first part of the second half.

"I think at that point, our confidence was low. But my players showed me great desire and will to fight to change the situation and final result. I think the performance was good and it was important.

"But it is not simple because we are facing a difficult situation but the performance on the pitch is right, the commitment is right and now we have to try to recover quickly. I'm satisfied with the performance."

"Don't forget Michy is a young player. For him, this is the first big experience with a great team," Conte added. "Today the impact was incredible and important, it must continue in this way - work, work, work and to have the passion to improve.

"I think it is always important to think for the team, not for himself or myself. The two goals were very important for the team. It is also important for the confidence of the strikers, but he has to continue to work in this way and to try with every chance to show he deserves to play."

干地算鳩數啦，主場踢撚到作客咁

贏完1球就放長波放到輸

drinkwater

干地做得最好就係放逐左你隻食屎狗

baka散步之餘 面對面簡單傳波都可以傳出界 傳俾人 都唔知平時訓練練乜

你真係成日爭個不敗之地企
之前我哋屌藥膏你又話咩痴線藥膏都屌,咩踢得唔差之類
而家我哋再屌你又拋D Point出嚟話唔好屌俾D時間
咁我哋咪同你討論返駁返你D Point囉
之後你又話冇唔俾你屌
戇鳩,點撚樣同你討論啊仆街
我夠冇話你唔俾我屌藥膏同冇唔俾你撐藥膏啦
有Point就繼續討論,冇就算啦玩埋D小學雞捉字蝨

做咩姐你
又私怨大過天
今場baka踢得差我都有屌
想今晚反勝贏波開心護晚都唔得
係都要內戰

私你老母咩
我啱先咪又係正正常常討論緊藥膏個問題
你就無啦啦彈句"我有話唔俾你屌baka咩"
咁討論條撚啊?!
而家我夠話我有話唔俾你開心咩
係私怨屌咗第二樣啦

你要屌咪繼續屌
總之我立場係佢今場踢得差
但長遠俾d時間佢進步
係咁先
我去J下場波好過

啱先咪就你呢個觀點再延伸討論囉
係你講講吓無啦啦講咩"我有話唔俾你屌baka咩"先屌你咋嘛
講到好似我對針你亂屌你咁

屌巴卡正垃圾，人地係傷住踢，輸打赢要，吾比時間人

個龍吹水噏乜鳩
隻隻字都識就係唔明佢想表達D乜

派精最叻就係搵個不敗之地黎企

ayi 係Twitter 叫春，要fifa in form card bor 。
不過佢玩得起。

傷住踢唔代表佢可以散步

上年嗰個馬迪就難講喇

唔係就要睇 Ampadu/Scott

可能根本跑唔起/無咁嘅體能chur全場
但佢本身防守同傳波都唔係好
都係得賣前推進同潛力

老鼠:寧願睇ambatu
都唔睇Baka散步

一諗起水晶宮而家果3分就火都黎埋

加埋上季果三分呢

zappacosta>mingjai

迷安韜光養晦後又係時候蒲頭

派清果種高地真係唔係個個上到

Drogbatshuayi

有無摩狗賽後訪問

Batsman
巴哥都係一季豬油巴就變魔獸
包哥唔知有無機呢

83 - Pope saves from Jesus. Amen to that! 0-3

聖經

佢一打正選會失準

迷衣黨表示ayi真係夠晒料做後備殺手
擔正就真係不了

Good morning all!
今朝特別醒神

卡奴咁

一諗返琴日就充滿活力

摩連奴的曼聯爆冷輸給了升班馬哈特斯菲爾德，許多人也對球隊的狀況產生了擔憂。賽後，摩帥就對今場比賽進行了評價，並指出了球隊失利的重要原因。

摩帥首先對比了今場比賽的曼聯和哈特斯菲爾德：「更有奪得勝利慾望的球隊獲勝了。當最好的球隊獲勝時，也就沒什麼可說的了。我不知道為什麼他們（哈特斯菲爾德）更想獲勝。我不會在媒體上批評我的球員們，我會去分析比賽，如果需要的話，我會批評他們。」

「我非常驚訝於我們球隊的表現，我沒想到會是這樣的。開場時具有情感、攻擊性、強度和慾望的球隊，那支用生命去比賽的球隊才是該獲勝的球隊。也許下半場的時候我們才有一點想要獲勝的慾望，可能我們能拿下一場和波，但是實話實說，我認為我們應該受到失敗的懲罰。」

隨後，摩帥還評價了球員們的表現：「上半場的時候，我就在等那個失誤的發生。失誤的是馬達和連迪路夫，也可以是其他人，因為場上球員的態度簡直糟糕。所以，他們（哈特斯菲爾德）從態度上就擊敗了我們。我喜歡在對手強於我們的時候輸波，而當我們因為態度問題而輸波的時候，這就很糟糕。」

「我剛才聽到靴里拉在接受採訪，他說球隊的態度和慾望非常差。我的天啊，當一球員說這種話，當一球員有了這種感覺，我認為他們應該全體去參加新聞記者會，然後解釋一下為什麼會這樣，因為我解釋不了。如果今天發生了這樣的事，那為什麼明天就不會發生呢？」

在談到是否是第一次從球隊身上感受到這種態度時，摩帥給出了肯定的答案：「我認為是的，我甚至都記不起來我們曾在友誼賽中有過這種態度奇差的表現。然後在下半場，他們嘗試著去面對困難的局面，不僅僅是對手加大力度的防守，下半場的風也非常大，我們本可以攻入第二個入球，收穫一場和波，但那將是一場不應該得到的和波。哈特斯菲爾德配得上勝利。」

「我不想去預測失敗後的反應，因為此時此刻，我不知道該說什麼。我們是來這踢一場英超比賽的，是來贏3分的，你知道，我感覺非常失望，如果我是一個曼聯球迷，一個長時間支持曼聯的人，我真的會非常失望。因為我認為你可以在對手更有質量的時候輸波，但你不能因為對手態度比你好而輸波。所以，真的很失望」

個周期唔同左
摩二就要開始捉鬼

佢竟然走位搶點頂入 之前無

發覺轟迷成日都mon住摩連奴講乜 事實都係個孝子

我愛azp

真隊長

傻啦
屌柒摩狗 你我有責

天下無不是之父母

卡吐失第一球真係不能接受 輸近柱

關佢撚事咩呢球

咪係

前面成村人係到阻晒佢視線,
你自己睇返球波, 佢比人入之前先行出一步望個波, 下一秒就比人勁抽埋去, 點反應得切

班獌狗插緊摩佬唔識攻

預咗架啦

無伊巴就現形

@大笨柒鐘

咩唔識攻 場場入4果時唔見佢地講唔識攻 on99

sor用錯ac

good weekend

爽

新浪J聞有未

有白眼應該救到

沉睡的巴西雄獅終於醒了 帶領廢車反cup

你都戇鳩鳩，我就反應到

根本係佢廢

沙皮

163cm都打到龍

一路都懷疑膠鷹group個Kenny Tam係老鼠
講野d風格似到

下次主場打中下游，轉陣打442
下下長波點主導場賽事

佢係柒鐘

華西個guedes好似有d料到
下季同賓菲加傾傾啦

佢psg借過去

Batsman又係94分鐘

oh 記錯左
psg難買了

我同psg老闆有d交情，可以同佢傾下

咁叫佢比左麥巴比同華拉提我地

佢話拎Hazard,Kante換

咁比夏狗佢換麥巴比算

佢話好，但係要你自己同摩洛哥傾

我地200m比夏狗佢 再用150m買麥巴比

佢話最多出120m

慘 契仔安儲咁耐氣就用左係e場到 之後大賽又要睇佢儲氣

120m 只可以買安

安：4粒

不得不讚呢球牙衣個攝前頂波做得好好

之前會企係到等

繼續屌佢 屌到成才

消失左一陣 依家大家風向竟然變成迷安同迷亞衣

躝

個別讚佢呢球個走位做得好啫
咁又迷牙衣

即時post 好多人迷

係咪真係睇咗理性分析 佢竟然識走去大空間既位置

睇多啲龍珠就會

係咪有人send咗條片俾佢睇

條撚樣係有d入波運

但格衰臭馬毒食樣衰，都係支持佢躝

當卡奴用

假身衝前柱呢啲前鋒基本野啦下話

潘狗同郭羅桂珍有冇做過愛？

呢球真係走得靚咪讚吓

其實佢你唔係想講打442？

貢你都G
戰術天才

斬得靚走得靚頂得靚
呢球真係抵讚
佢每次後備都交到呢啲貨就好

卡奴 小豆咁

呢球真係好似巴哥

艾辛隊嘢就降班

轉打燒味足球啦

重現費托+巴哥，發達喇呢鋪

你真係無改錯名

搵阿衣黎打 點燒味
quick buy dzeco carroll 做後備前鋒la diu

琴日反cup果2球都係燒味

卡巴個女都幾得意

撚樣黎講會員lulutung算極品

一日有我係到，我都堅持反安

咁你直接講你到死個日都反安咪得囉

屌過,幾好

有分別咩？ 安必須反

勁，安仔見到你應該會驚一驚，腳都震埋。

報左警

肥朗

朗狗好波

朗尼又屌打阿妓

朗隊

阿狗

施治真間諜

雲加牛一咁唔比面

肥閪遠射

Gueye真係kante二世

買

爺爺著衫 好有喜感

g持

又會比愛字頭撚，不了

雲加生爺踢果d波都無好結果

見到cech係阿狗踢到閪咁真心酸

Williams 想紅牌咩

計埋到底比愛字頭撚佐幾多次？
lkk stones之外仲有冇？？

巴基利

送佢落去見佢老母

睇落其實愛字頭依加個堅尼唔錯，重要英人真係好啱洗

想問下史丹福橋係咪踢埋今年就重建？
如果係 想去見佢最後一面

今季先轉過去 唔洗諗

其實都唔算撚 幾次都係出唔岩價位姐 事後放比第二隊個價都係咁高

以前咪傳過囉 傳過曼車想要

英人最強中堅我覺得係李城個麥佳亞，石頭，鐘斯 依3個

鐘斯神經刀姐

一兩年後又要比愛字頭撚

雞曉呢？

垃圾愛華頓

夢遺慶祝衝過去錫左夏卡一啖 ?

成日屈人撚你 lkk轉會加經理人費出價仲低過曼 出價又慢過人 石頭當年又係40m咁上下價位玩左勁耐 事後鏝都要50m先買到又話人撚你 巴克利係個球員唔願黎又話人球會撚你

Pickford真係唔值

雲加又贏

pickford廢撚過西 3000萬

條撚樣龍門球都唔識開

石頭果次都唔係撚？

省中人改變左方向.. 又唔怪得曬佢
不過條友今場都無邊下係接得實個波

冇球搵到人
唔止龍門球 成隊愛字頭啲long pass都垃圾

諗起古圖最近d表現

有幾失禮？

點定義撚？假設人地要求30m 你出10次20m人地唔放就係撚你？

係都上年係搬泥買啦

你不如諗最近後防d表現好過

水晶宮有球甩手

呢個真，雞曉

後防代表-加希爾
中場代表-馬鹿、法比
前鋒代表-莫拉達

上場望到個球員起腳失近柱

無錢去歐洲 仲未去過主場 應該係一世遺憾

我都想係今年去一次

果球成村人係佢前邊阻住哂
睇都睇唔到點救呀？

米蘭

車
咁勁玩春咩

反cup

愛記降班未

愛狗廢到

睇護級精彩過睇冠軍

控定再抽都得啦呢球

on9透視眼咩
你睇電視就望到

唔識波就靜啦

屌愛字頭真係冇撚用

山狗真係好撚勁

賓福特d傳波

Gueye 施古臣 汁哂兩件都好

施古臣不了

紅牌

Gueye

鬥心姐

歷架弱智

無睇上半場，見佢呢下咁勇以為本身無黃

大勢已去

炒啦

高文比人炒未

下場無得出？

愛記散撚曬

椰子會戰勝歸來

等睇11點好過

爺爺

打埋下場先炒高文啦

法國今年話重建果2隊都收哂皮

後防又唔係穩 學咩人打3後 朗尼又墮到咁後

淨睇頭兩句以為講緊我轟

我轟純粹中場廢姐

岩岩睇一睇歐聯排行榜今年馬體好大機會踢歐霸

唔知gueye幾錢

施格臣都要45m

愛字頭今年係咪最水魚一隊
咁樣都叫洗佐成億真係好大鍋

其實朗尼搭卡拉利雲d攻力會唔會太低

等睇垃圾車幫人起機

唔知對轟果場愛記搵到新領隊未

愛記真係屎到

間諜

Cech

間諜搞寸個party

間諜心地好

又係贏4:2

山齊士勁到

山狗爭勝心

燈

NBA

幾賠波膽 90分鐘果時

山齊士有下單刀比pickford撲左
個龍行埋去串鳩佢 山齊士應該去串返佢

好彩拖肥做到野 入2粒
唔係計得失

其實巴狗當年點會咁on9放走山狗

有尼馬蘇狗仲要山狗托柒咩戇鳩

組左MSN吖嘛
仲有球王美欺唔鐘意D指指點點既隊友

睇慢鏡佢要鼠個頭出黎望
救唔到都要比人屌

下場拖肥唔知高文炒左未

咁山狗都係msn 係山狗埋到美斯堆 話哂智利踩住阿根庭兩次攞美州盃

1月買到山狗 再放埋7頭安 柏度做後備
咁翼位就完美升級

no 山狗29歲 都要搵人換

唔通真係椰子戰勝歸來？

愛記強勢回歸

Reports: Staveley will give Rafa £500m to spend over the next two transfer windows, if she completes takeover #NUFC

wa屌 又多一隊啦

懷念椰椰

收到風周中拖肥：
卡巴
超人 天神 雞曉
D.Sterling Ampadu Scott kenedy
武神打 ayi 柏度

講真，比10億佢都買唔到world class架啦

呢條中場可以比人打成點

垃圾利後防

harry kane勁到

米勞列衝出黎柒

垃圾利

係咪太驚傾

真係好彩9月前對左

好彩

Kane唔去鍠真係浪費

勁撚到

好彩9月前踢完

懦夫雲
兩球都輸漏頂

好彩有準時睇波😂

利

2-0

猁

岩岩開機就2:0

Harry Kane勁到

估唔到10分鐘已經完左場

有高普就得

英超第一中鋒

我係鍠就打包哂大力神簡尼

大力神可以唔洗， 簡尼一定要啦

Son差d又一球

對中堅

仲有拳王阿里

2個24

我覺得son都比人低估唔少

痢係咪又想456

4個cahill勁啲定利條防線勁啲

咪又係輸比我車

kane>大力神>>>ali
ali明顯差一皮

傾同新撚到垃圾利對中堅傻

She好撚勁

其實熱狗呢場有d似我地打熱狗翻版
又係放棄控球打反擊

可惜今年又比鏝食住

kane

d反擊癲到

果場kane未開季

關撚事 我地果場根本係win戰術

要留返啲錢比足總下年排我地8月打熱狗

肥馬

我地有撚呢d反擊咩，靠牙朗Free kick

老馬都黎埋

比利做主攻 熱狗中場碎肉機 即刻靠前面幾過搞掂 我地中場做唔到

下年皇買kane未

高普廢撚過羅渣士

有kante應該好好多

2:1

沙拉好快

干地應該參考下熱狗打利

條後防仲廢過軌

撻到咁靚

爸B熱血反勝劇本

安仲快

2-1 好-6

如果有多個硬淨防中應該得 都要睇前面把握力

熱太唔專心呢球

我轟不賣

沙拉個人表演

華湯根食屎狗

洛里斯咁都唔出嚟

出黑氣石

黑氣石全面進場

張伯倫

夏神 達 柏度 後備 70分鍾亞衣 我唔太擔心把握力
係擔心控唔住個波/唔夠搶

呢球有啲尷尬

張伯倫Ready

奧利亞咁撚快都跑唔過沙拿，我地得azp,魯迪格，摩西...

係射得靚 唔知係咪撻左

仲有牙朗同雞曉

卡膠直接從後攔截，直紅收工

沙拉果邊係雞曉牙朗
關moses鬼事

唔敢想像牙朗同利果兩件快馬對位

雞曉應該可以瘋狂360度轉身

我地最快會唔會係沙巴

咁快就驚定
仲有大把比賽有把你驚

成隊波得夏神同法比識交Key pass，
仲法比呢個紙板中場黎，
除左傳波其他乜都冇，
起碼買左個活力高既中場先再講

咁都唔輸

以沙律射術睇，應該係撻咗多D

閪女人:又買?咪買咗飲水俾你囉

追住洛夫雲個背隻走

高普爸B噤制
果斷換走懦夫雲

熱狗個winks雖然身型差過Baka 但最少識追返

痴撚線 熱留力打猁都要輕鬆打

雞囂阿朗點追沙拉

三班馬追一班馬

希望係超人包牙朗

兩邊稍為見條防線前少少就長傳放狗跑

kenedy

kane真係好勁，難怪conte咁鍾意佢

無人追到沙拉

超人都應該唔夠快包沙拉，你用得牙朗真預左搵保特先包得切佢d失位

唔算留力喇

迪加都一定追唔到，
到時希望中間封到傳中就算了

黑氣石唔射

英超有幾多個追到沙拿同文尼

比比鳥

痢冇個正中鋒硬係差緊D
本來兩翼快放再傳中俾個正中鋒
而家兩翼快放完冇人接應

Kane真係痴線

個勢去返利到

真係無缺點

樣衰

靚仔過你喇

個老婆樣衰

真

我靚仔過佢啦
佢除左白邊忽靚仔過我

張伯倫跑得快過牙朗

奧利亞淆到

白色果忽

Ryan Gosling咁樣

場波娛樂性好高

缺點咪就係踢緊熱狗lor

一對一 好難mark到沙拉

換走懦夫雲即刻正常返

Kane唔算樣衰唔算靚仔
係勝在浸英倫味

發夢

笑左

Can呢條柒頭皮

快打快 幾好睇

論樣似鄉下佬咁

拳皇

得3條友都搞掂6個

射得靚

猁犬好撚正

大個d應該幾man

四個雪糕筒 得matip做野

利班後衛個心係咪番左更衣室

身型

成隊熱狗最憎Ali呢條仆街

後面咁柒
古埃及文明入幾多粒都冇用

只可以講跟得唔夠貼 馬貼咁岩頂正佢起腳位

黑氣石真係唔講得笑
臨尾球死球黑到

成班發夢

呢球Can最大責任啦
真係唔知呢條友勁係邊

利班後衛有幾可帶個腦落場

成班係到睇波
比拳皇一抽
重廢過4個雞曉

人地後防都廢事上去攻

唔明點解條友長期正選
打中場但用波極差又無腦, 成日扮球王
得身型係一線

同我地琴日上半場果球有D似
死球但無人有意識封第2點

雞曉去利應該都只係衰過馬貼

佢Gel頭都Gel得幾好睇既其實

史太林後生版

想知D球員用咩GEL
完場都仲KEEP到個形
特別係HAMSIK呢D

點同噚晚個球彈彈波
痢呢球勁多時間俾佢哋

訓練一定有做啦，係6打3輕敵

我轟不賣垃圾 不如我地幫利起機 賣隊長過去改善佢地條防線
再賣安過去教下古埃及文明踢波啦

2比1 都仲有啲機 3比1 好抆水

安換salah

愛字頭尾3

仲唔炒朗奴鳩文

應該莫耶斯 愛回家

琴晚果球本身條友係達子隔離，Cahill 又衝唔切出山去

不過痢呢球柒好多

等埋週中果場先啦

有預感轟又做大慈善家
請參考水晶宮

果場飛機杯 輸左都無所謂
比班新仔出去 比正選休息下啦

仲好講
咪因為達子睇波任人射
Btw噚晚達子都踢得幾差

留意到ching真係反達大將軍
之前佢踢得好果幾場你都搵到位入佢

達子今年唔止一次死球發夢累全家
印象中三次

踢得好咪讚,踢得差咪屌囉

無睇開熱 但今場波唔是好狼死咁 可能贏緊

問題係佢踢得好你都搵到位入
之前有幾場踢得好都係咁

例如呢?

熱狗精神都唔知

黑氣石專心打翼咪幾勁

馬體同史城果場都見你入過佢

週中打完鍠

kane again

4:1

鳩到同垃圾車後防有得比

咪用佢地條後防影響自己啦

米勞列

咁你都要同我講我入咗佢D咩差我先答到你架
如果你係講成日跌個D就不嬲都鬧佢架喇

路夫蘭同米勞列真係笑話黎

無諗過佢殺唔晒

佢今日有邊球救到

米列圖成個fifa 龍門咁

巴禾有繼承人?

456了

米勞列今日好笑d

唔計團體成就既話
Son比park勁唔少

Kane勁到咁，今季又要拎神射手了

kane大力神真係好撚勁
son呢d背後功臣又係好fit
alli就真係覺得吹大佐，但行緊運

我轟竟然會羸到呢隊熱
真係講都冇人信

依隊熱季中開始收皮

我唔信佢地真係咁穩定

根本屈機年年都讓人最少一個月都照樣神射手

每次100分出黎都比人456

因為猁真係超廢
一味鳩跑
但我轟都幾驚呢d鳩跑隊

熱狗班人咁撚勁都冇人出手拆骨

好彩8月未儲夠氣

已經冇左獲加
ROSE又傷

練好啲死球同禁區頂撞射就得

你講果兩樣垃圾車都無

罰球有阿朗 禁區撞射如果雷斯打中場都有

呢隊熱狗夠唔夠殺鏝 好撚憎鏝

鏝定獌先？

憎獌狗多d

丹比利 雲爺馬出返有得打

鏝

俾鏝拎冠軍點都好過比曼聯or熱狗拎

新加盟個aurier幾穩又有身型
三件中堅穩穩陣陣缺點唔多
中間eriksen hold波派牌英超最強之一
前場有kane有son一個餐士都收得你皮
唯一係中間傷左一對防中唔夠硬
但應該穩拎第二

其實無文尼都差好遠

比利買到vvd同full team真係唔講得笑

上半場撚到鏝城跪低，係輸中堅廢

等肥賓屠獌狗

我寧願比摩狗喎 想睇哥狗失敗

fake blue

有番文尼 keita 雲迪克 買返個似樣既正前 就差唔多

獌霉左咁撚耐

哥狗隊獌真係勁
摩狗垃圾黎

利果種搞笑既潛能永遠都搣唔甩架啦

個龍同中堅永遠都要識派膠

寧願俾鏝上位都唔想打返起隊獌啦
仲要加上摩狗串柒柒

摩狗過到第三季先算啦 今季都未必拎到

我轟依家有咩唔驚？

其實利點解唔試下放張伯打翼 而加靠沙拉一面爆易守好多

佢已經打緊翼啦

換 5m 球員出嚟啦

自

100分個傻閪以為有中場中打
咪又係打翼

打後備咋

呢隊熱上力個陣真好勁，係前排主場無端端狂失分
我轟今年應該都係保4 mode
鏝獌熱 頭3應該冇懸念

換左一樣輸多兩粒 條後防有咩分別

死獌狗成日追住車咬一定想獌仆街多d

鏝獌車頭3

鏝獌車熱前四 NO DOUBT

一陣比阿過頭

比d信心

究竟我地點解可以足總杯炒熱刺

安

好心你地咪學個利狗d衰野啦
成日灰成咁
真係阿狗都好過你地

頭4都有機 頭3計而家既穩定性有d難

ake

未驚過

車仔只要full squad冇傷病，基本上頭四冇難度
阿記就算喇，打強隊唔夠料，最多守到個和，弱隊又唔穩

要D人出返黎傷好先可以講
同埋冬季要補強

真心希望紐卡素下季洗返2億

咁樣都仲有d機會令閪女人知驚可能肯出多少少錢買人

計陣容我地仲弱個熱 人地留到主力又買到人

仲下季 冬季都起碼洗1億執多幾件

屌你老母今日拎前掛去飲個張餅卡去拎餅食

去拎個時先知原來係$50蚊禮券黎

乜依家d餅卡咁撚on9

睇番琴日精華 屌你失第2球係做緊乜撚野
卡希爾仆街 佢慢慢起身 法比連藥膏仲慢慢行
趣劇黎架

個人喜好啫 唔想見到鏝變到疤咁

尋晚屌你老母屌到腳仔軟，你老母風韻尤存

[212223吹奏區]車迷季中討論區

明知獌霉咁耐 咪由撚得佢繼續霉囉
同獌有親咩 而家隻摩狗仲要成撚日jer住車
最好今年季中獌啲球員傷到仆利街再加一周三賽瘋狂失躝返落去打歐霸就最好

祖狗紅左件仲可以作客入多兩粒

我地連勝返13場就可以回歸爭冠行列啦

真 4場可以破紀錄

干爹真係好心腸 19盃賽放棄都要幫愛字頭起機

剩下全勝可以了

黎緊幫愛記返底

干爹真係有幾料 兵源充足啲都不得了
如果好似教鏝咁無限金錢真係不敢想像

高層仆街死

冬季肯洗1億我幫你含

bookmark左 2月拎番出黎binc

你bin到我c 我都開心既

Richarlison: “David Luiz told me i can score against anyone but not Chelsea” 😂 #CFC

唔怪之得件巴西仔唔入

我會係12月前買起車路士再用150M係冬季轉會

sandro, sanchez, belotti, gueye, draxler
一月一字排開

猁狗已經踢哂獌鏝熱阿都係爭軌3分

買起西女人

結果係無買人

又亂造神

其實佢教開既隊，祖記、意大利、車仔，陣容不嬲都唔係粒粒星個種，可能咁樣仲啱，唔駛睇大帝面色

日日捉佢入房

ching重口味到

講有料普捷天奴仲勁
拎住咁既資源砌到隊波咁好

買到兩個幫你含

Having returned to winning ways in the league, attentions now turn to the visit of Everton in the Carabao Cup on Wednesday night.

As in the previous round, when the Blues produced an impressive display to beat Nottingham Forest 5-1, Conte says he will give some of the younger members of his squad a chance against the Toffees.

‘I think for the game against Everton it is a good opportunity to give a chance to young players like Charly Musonda and Kenedy,’ he said. ‘They are young but they deserve this chance because they are working very well, they are improving and to see the improvement during a tough game against Everton, I think is important for the club.’

ampadu, scott, salter

都差唔多我覺得 上年軌都算好神下
暫時傷咁多人都未崩盤排16
Marco Silva 都見到有啲料
如果球員質素再好啲

Callbero
rudiger christiansen clarke-salter
sterling ampatu scott kenedy
willian batsuayi musonda

呢個陣我想睇

幫朗奴高文續命

中場大爆炸

Scott零防守
Ampatu淨係提人守

去安喎

其實西女人黎講佢唔差 叫佢日日含應該幾正

其實肥普同干地差唔多
不過熱狗執到大力臣同kane係做波同前鋒上完全高我地幾班
個分野先好似好大

咁你做油王，我做黑監ok? 西女人照keep

呢個陣應該係安做隊長

Kane真係好撚屈機
完全係一個全能前鋒既好例子

不了 我自己用fm黎揀人

呢個陣好好訓練天神執屎能力

Kane 係普捷天奴手上變世界級
如果干地都可以將Abraham 提升到變世界級射手
佢上硬神枱

飲水幾時得呀dllm

屌你老母
即日起 反摩西

18件臭雞

弱智先反

爭咁遠
而家咁睇abraham淨係識入啲執雞波
完全睇唔到護波分波, 更加唔好講自己拉空去射